(港豬)雙糧

屌 又話公司今年賺左好多錢 會出雙糧又加人工

而家呢？聽日都放假啦 今日都未出

上年又係咁 問左話會出 之後拖撚到年中先出 中途問都問到口嗅 搞到好似乞衣咁

我都係想拎返自己應得個分姐

平時老闆係公司成日打飛機自high 話到自己 幾咁有錢

但一問你出雙糧既事就走左去 又話要問吓其他股東

問咩姐！其他幾個股東都睇你頭 全公司都知架啦！

無咩事 我出返去做野先啦

係咪個果以經拎住分雙糧花紅出街威

樓主，我見你個post ,真係身同感受

有無打算報警？

報警有用咩？

我係咪真心左

你應得架
應該報埋勞工處

知唔知仲有邊幾個部門可以報
我諗住一次過報哂

得半個月慘過食屎

合約寫明有雙糧？無嘅話報乜春